{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3106931808/wonju-wj-hotel-pulhauseu-wonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698973766060&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=155455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322876902&selectedRatePlan=392005335&expediaPropertyId=97060369&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 WJ 호텔 풀하우스"
    },
    "text": "原州WJホテルフルハウス (원주 WJ 호텔 풀하우스)\n原州WJホテルフルハウスはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供し、これを利用できる良い選択肢です。 , ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内無料WiFi（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合）） , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(保安·屋根あり)",
    "QA": [
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスは何を提供していますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスの客室数はいくつですか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスは29個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスではペット同伴は受け入れていません。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "原州WJホテルフルハウスのチェックイン年齢制限は満19歳です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 500
    }
}